Hkcc 等侯區

仲未有offer

巴打咩科
我都等緊

B5幾分 報乜科
幫你估下

CLL係咪好多人讀?

being considered

聽日15號

best 5幾多？

5條2 等死

conditonal offer好似11分
同埋最低都收11分

放棄mode

14分 乜都冇，屌

唔收唔緊要 佢話being consider 先激死你

有5條2去試下啲野雞asso e.g hkit
不過啲風氣就真係麻麻

我business management 當年 14

可報ive

推，Being consider

hkcc

仲未有 吾等了

jupas放應該有人拋offer

未有

jupas放咗榜都未有

在此呼籲大家罷玩hkcc編委會ocamp
在此呼籲大家罷玩hkcc編委會ocamp
在此呼籲大家罷玩hkcc編委會ocamp
[推上熱門]hkcc編委會:六四血腥清場合情合理 學生抵罰 中共做法正確

請問大家有offer未

手足齊檢舉！ 唔該
段片影到勇武個樣！